Это мой ответ на инцидент: пропущенные вызовы по непонятной причине, просим разобраться (на ПК установлены наше ПО "софтфоны"). 

Анализ логов указывал на перегрузку пользовательских ПК, что и было подробно указано.
Но клиент требовал исправить ситуацию и игнорировали все мои запросы (ответ один: "нет технической возможности"):
- предоставить хар-ки ПК
- дать анализ с отдела мониторинга
- дать анализ ПК из отдела обслуживания ПК

По этой причине я "на коленке" составил данный скрипт и запустил его удаленно на все указанных ПК и выложил полный анализ в виде .xlsx файла (один из них "LoadPC.xlsx")